Youtube啲廣告愈來愈離譜

一係就唔撚SKIP得
一係就長到幾分鐘
一係就2個廣告打孖嚟

淨係識係撚咁黃標
賺又賺到盡
手機APP又唔撚係做得好
BACKGROUND PLAY又無
我真係屌你老母

真